免費大逃殺Apex Legends 3天突破1000萬玩家，同上已破百萬，比Fortnite更快11日

由 EA 與《Titanfall》開發工作室 Respawn 在大年初一推出的全新大逃殺遊戲《Apex Legends》在開始投入服務後短短 72 小時，在全平台免費的策略以及獨特 3 人組隊與 MOBA 英雄技能元素魅力下，突破 1,000 萬用戶人數，並達成了 100 萬同時在線人數的成績。PUBG、Fortnite 熱潮相繼減退，令到這款全新大逃殺遊戲受到玩家追捧，已然席捲整個大逃殺市場。
根據 EA 官方消息與公告，本作上市 8 小時內便突破 100 萬玩家數，並在 3 天內大幅增長至 1,000 萬，而同時上線也已突破 100 萬玩家，而《PUBG》或《Fortnite》皆花費至少數月才有百萬同上，《APEX Legends》有了相當好的開始。

這款遊戲由 Respawn Entertainment 負責開發、EA 發行，是一款 Battle Royale 式大逃殺食雞遊戲，基本免費。與其他同類遊戲不同的是，它同時在 PS4、Xbox One 以及 PC（Origin）平台推出。玩家可同朋友或任何其他網上玩家組成 3 人小隊，和遊戲中另外 20 組 3 人小隊（合共 60 位玩家）進行大逃殺對戰。一如其他同類遊戲，手無寸鐵的玩家一開始需要由飛機跳下，選擇合適的地方盡快尋找武器及裝備。

在 2 月 8 日，開發商 Respawn 創辦人 Vince Zampella 在 Twitter 上發出帖文，指該款遊戲已經在 72 小時獲得超過 1,000 萬名玩家。對比起另一款人氣大逃殺遊戲「Fortnite」，此遊戲共花了 2 個星期才累積到合共 1,000 萬名玩家。

ea 終於唔係出垃圾

隻game 個ui 果d真係做得幾好，所有野都一目了然

respawn一向係有心整game, 好撚在今次無比ea撚化

Pubg真係恨鐵不成鋼
當初一出果時幾轟動，搶走勁多lol同Csgo player
果時因為仲係beta 個個都比耐性等佢慢慢optimise

結果幾個月都做唔好仲要愈黎愈多掛
Pc比fornite搶哂 手機版比騰訊抄哂
泡菜仔真係有金都唔識執

少玩槍GAME
射黎射去都射唔中人,勁低傷
shourd唔記得係未咁串, 係youtube D片真係睇到我濕撚哂,CLS

咁你試下睇chocho,仲癲

上次respawn隻titanfall2係所有媒體同玩家都一致好評, 仲要d DLC係免費,
類似OW果類唔比錢都可以繼續玩.
結果發售日夾響bf同cod之間爆死.

騰訊入左股已經執唔少啦

PUBG死忠....
始終都鐘意真實

可能自己係外掛APP幕後黑手撈多筆
你估隻隻都LOL咁長年大賺
未過氣前賺盡似香港人性格,醒

一刀斬fortnite, 二刀斬PUBG, 仲頫手砍死埋OW

本來係,而家我3隻都玩
P/F/A
但始終對P有絕對熟悉
槍械上又有親切感,
畫面,打法冇咁科幻
一隻槍GAME整到咁誇張係有少少唔慣...

原來唔係EA大公司出係旗下細廠出
我7左,EA is totally rubbish

琴日打左場A
勁唔慣

係槍/技唔熟姐
玩法上A/F比P好
F太麻煩要起野,我學極都唔多識
A會易上手兼復活
補血仔有得開大技叫物資

APEX D 槍唔熟
琴日玩左場 ON99咁係咁望D槍係咩黎

都係鐘意PUBG果種緊張感

其實PUBG已經好唔真實

星期日晚去學急救
紮個手都搞你兩分鐘仲要學WO
點可以用急救包咁幾秒搞店
中槍/跳樓唔係扣血補番就算
遊戲機制姐,好似做戲咁
俾個真實感就算..下下真野仲打乜機先?

現實打war game

又用呢D ON9理論

要真實去玩Tarkov啦, 玩咩PUBG

咁又無得咁比
塊餅大細都唔同
pubg 都2.3年 玩過/聽過呢類遊戲人數多好多
接受能力都唔同左

強化合作版overwatch
老老豆豆
唔多LIKE呢類

觀賞性黎講呢隻game已經好過其他BR game
而且應該可以向電競方向發展

Pubg out左啦

玩pubg講真實

真實到草起晒格仔

依隻真係俾足誠意
玩唔停手
我cs長年玩家都轉左大部分時間係依到

鍾意真實所以玩PUBG
人唔笑狗都吠

Ea純做發行 同marketing係幾好

整game就。。。。。。。

玩左2日 真心覺得幾好玩

就係因為騰訊入股 搵夠 根本唔洗去optimize/upgrade隻game

1個月之後
lihkg：垃圾，小學雞先玩

依家玩左差唔多90個鐘

講緊respawn喎師兄 ea旗下有好多studio架喎 bioware嘅dragon age都一直好愛歡迎 就算唔講呢樣 ea做發行同marketing點都稱唔上係好下化

ea有唔少有潛質嘅game 比ea嘅經營手法同marketing搞死 你望下tf2 望下starwars battlefront 2

逢紅必反

貼近現實世界我個代入感會大好多

你覺得有咩game唔係垃圾？

g持

又係大逃殺
個鳩個跟住係咁整, 同手機game一樣慳手慳力個個跟模出game
唔只係中國人了

個個星期封10萬外挂

宜家日日玩 出多d 角色就好

估下山寨版幾時會出

會唔會越出越多呢類型遊戲 然後令到遊戲單一化㗎？

PUBG好玩好多

EA d game次次都係有頭威
營運方面出晒名垃圾

佢呢隻本身都係跟風作啦

記得之前連登好似有人開post話整緊隻大屠殺game
搞成點？

Ow版pubg?

而家唔紅咩

好撚提子shroud玩咩槍game都快上手
玩幾場 實力又夠出去比賽

好難玩

以前無接觸過d食雞game 之前有打titanfall2幾正諗住試下 點知又幾好玩wo 可惜無得渣機甲

上高講真實我諗佢唔係講緊 畫面質素同玩法
冇啦啦講乜鳩D草起格

佢應該係講緊真實既槍械同道具 貼緊現實佢會有投入感 例如飲下redbull
唔會係F/OW/TF2 類型既卡通畫風 有D超現實/機械/科幻野

百貨應百客 有人鐘意 有人唔鐘意 有咩問題?

又係呢類
有冇新既中世紀多人rpg阿

所以話呢，EA依間大廠開發出黎既遊戲點都有一定既品質保證，但營運方面，咁就未必啦，仲差好遠

大逃殺game過多一年收皮啦..

剛剛down咗泥玩得幾lv
但仲未習慣

如果EA好似對BF咁唔搞D外掛,咁應該好快收皮

始終都係我大 LOL好玩啲

玩唔到

果班人係咁講野 唔駛同佢地解釋

沒錯

唔知邊到聽翻嚟，應該係9up
內容係話PUBG團隊圍內覺得PUBG唔會紅
所以一開始就無計劃要反外掛
點知意外地紅左 但就點都解決唔到外掛呢個問題
其實係幾可惜嘅 畢竟PUBG曾幾何時喺twitch係最多人睇嘅game

兒登仔係咁

唔認同我? 屌你老母

邊有可能阿..
pubg個班底之前隻h1z1
就係因為外掛而收左皮

隻game已經有外掛啦 youtube直程有人放link出黎比人down

睇shroud玩你只嘩一聲 唔同level
佢開台十幾個鐘 差不多無輸過 場場屌打

有得玩好趁呢幾日玩
遲下外掛通街都係

啲人個個神仙咁飛黎飛去 子彈萬里穿山都叫真實

我估都收咗皮
好想知當時有比錢啲人點

騰訊個個係正版黎
抄既係網閉同其他公司

如果話食雞game，不如話係集百家之大成既槍game

佢唔似其他食雞多空礦地方比你狙，依隻成日逼你，引你打近身戰對槍

真係好撚好玩

lm

咪又係玩新鮮感

天份嘅嘢真係無得講

本黎齋睇gameplay 都冇好大期望
抱住試下新game 既態度down 黎玩
一玩停唔到手連續打左三晚通宵
以前pubg 同fortnight 都係玩兩下就唔想玩
呢隻game 完全相反，開完一鋪又一鋪
完全唔識停上哂癮

簡單d 黎講佢將好多野簡化左
所有設計都好人性化，成個節奏好暢順
一鋪打到尾都係十零廿分鐘
唔會好似pubg 咁執槍都執十幾分執到訓著
跟住一見到人就死on99

呢隻game係集百家之大成+去蕪存菁
集中係大逃殺game最好玩既重點
將其他複雜，令人覺得煩同悶既野刪走
真心隻game 做得好成功
已經好耐冇試過咁熱衷於一隻game

呢隻野好在夠快 係咁可以打交 比人camp 都唔一定死
唔似pubg 咁d 人 on99 camp 足全場
執撚左十分鐘野一野做義工送晒出去

好玩過pubg1000倍

其實有咩咁好玩？

Ow死撚咗好耐

nigga game

真係，pubg果類 d人真係各有各跳，去到最後先行番一齊都冇所謂，依個有得執屍變左會大家一齊行動

同埋地圖 好過其他果幾類game，有繩索/噴射依d 真係好有趣，唔再焗限最後一圈大家伏係地下瞄黎瞄去,死左又唔知咩事

pubg呢啲垃圾game
出咗成年都仲係成隻半制成品咁
啲動作唔順暢 執嘢 parkour 小兒麻痺咁
optimization又差 無限bugs加外掛
執十幾分鐘嘢 無啦啦㗎車自爆/決賽圈俾外掛殺死
血都嘔撚埋出嚟

比賽又係悶
搞鬧鐘最後10分鐘先睇

有玩Titanfall 2
認槍冇難度

呢隻game個個角色都係坦克
打極都唔死
又免費
適合窮+槍法廢玩

ea今次威

認真，玩ps4版會唔會俾人屈mouse?
有d人ps4買哂滑鼠keyboard
變左如果要認真長煲都唔得?

ps4/xbox會小好多外掛，好似係

一開頭認槍都認一段時間

其實pubg最真實同最好嘅地方係槍，啲recoil做得好，唔識壓槍係玩唔到呢隻game，好多其他槍game嘅槍都係整啲好細好假嘅recoil，不過太食壓槍技術都令一啲新手卻步，好唔好玩亦都唔係剩係睇壓槍

但係除此之外其他全部野都係垃圾，又d sync(超嚴重)，又多bug，又外掛(官方個個禮拜都夠膽死同我講封咗十幾萬個外掛)，啲動作唔流暢，亂食cpu部機差少少個fps都低到仆街，執野對好多無玩開嘅人嚟講係好慢好難執，畫質差周不時起格，in game sound又周不時有bug聽撚死人

之前無個似樣嘅對手咪忍吓期望會有大改善，cod，fortnite係歐美都拉走咗唔少fans，家陣出隻apex，除咗成日彈game呢個問題，整體都滿意，pubg繼續懶理去出skin賺錢就等收皮啦

PC 版可以join 我地Discord 一齊玩
Discord Channel:

呢個世界既科技幾時先整到刀劍嗰種潛行式mmorpg

題外話
我個人好唔鍾意choco
感覺份人好撚鳩屎
有時用啲好撚侮辱
即係so called toxic既方法去殺人
即係撚狗咁撚呀 knockdown完人又撚鳩人
跟住t-bag人或者鞭人屍
然後有時俾人開咪鬧佢pussy或者屌鳩佢
佢就發晒老皮咁

Apex 呢隻game 根本係睇住其他BR 大作黎打啦，諗下Pubg 同 fortnite 出左幾耐，之前cod 都出左隻節奏好快嘅BR，集百家之大成，唔好玩就抵打啦。

另外，Fortnite 成功唔係沒有原因的，佢出左咁耐，分左咁多季，不時更新遊戲內容，仲有佢每季都有一個特別event，好似上兩個星期同Marshmello 搞左個in game 音樂會，呢樣野已經好幫到佢留住玩家。

由1:45開始睇

Apex 無疑而家好新鮮，但長遠keep 唔keep到就睇佢功力。

有冇咁撚誇張
曾幾何時我都好迷pubg
但而家Pubg我都係玩到訓著

利申 未試想試

我淨係玩過 pubg 同 apex

完全畀apex 洗哂腦

pubg 玩咁耐都係冇種會想一直玩嘅諗法

資訊性係0 - “我有冇打中人？” “我打中咗啲咩？” 係apex 我完完全全知道我射咗幾多甲 甲爆咗未 扣咗人幾多血

戶動性= 0 我係apex都叫殺過 kill leader , champion 有廣播

行動動作有所局限 - “死咗就冇” “移動嘅動作生硬” “護甲爆咗就無撚用”

仲有最重要嘅係槍械/攻擊方式嘅balance

我覺得我感受最深係 我係apex 丟炸彈係有作用 用shortgun係殺到人 ，用拳頭係可以同有槍人搏一舖

排版唔靚，

不過講得出個分別響邊

呢種勁唔慣，唔鐘意玩技，身又小位子彈都用3格，好似賽跑比賽咁無左pubg狙頭加上小玩第一身視點好奇怪
利申ps4

畫面都係有啲titanfall feel
如果隻game真係有得搶titan就

又係大逃殺類 真香

我就係成日睇精華都睇到佢鳩屎
我都係 fat cock

APEX同其他BATTLE ROYLE最大分別係APEX入面同人打交接近零風險
PUBG你要睇住自己夠唔夠資源黎決定同唔同人開戰,而就算你打贏左對面好多時你都拎唔到咩著數,因為打既過程你自己都消耗左防具,子彈同藥
反而APEX因為防具唔係消耗品,而你冇紫裝既情況下亦都好難生存到最後(唔計對面傻仔),而且藥同子彈周街都係,開戰既收益絕對多過避戰

淘寶而家有外掛賣

APEX同人打, 一開槍就會有唔同方向既其他隊狗衝埋黎

依隻game 引你開槍先好玩，開咪成日話沖埋去，點知幾隊都係咁諗

成日都打打下夾咗係中間打幾隊

有安全圈機制嘅遊戲唔適合電競方向

講起又想玩

一開班跳落補給機又係好正，成日幾隊 又冇槍執就打架

唔會,手制L 平均五場有一場第一

補給機依樣野又係好撚過癮

好波
但你有冇兩個fd同你一齊玩?
又有隻game長煲了

晚上有,其他時間冇

Btw晚上同fd排幾乎場場食,佢都手製,但成日可以正面一打三贏, 我平均一場殺6佢就殺10

要玩殺人玩overwatch好過啦
堆大逃殺玩家都係三分鐘熱度，有新嘅就走去玩隻新，不過嚟嚟去去都係咁玩

無理取鬧 咩都踩就係香港人
無時無刻都要扮到自己最勁最有見地
踩到人貼哂地黎抬高自己
但又唔檢討下自己咩料

呢隻真係幾好玩，比起同類型節奏快啲

啱 所以我都仲玩緊cs 1.5

手制好難玩，我都諗住同FD買mouse keyboard一齊打

唔係狂殺人咁簡單，佢簡介同地圖鮮明，好有大逃殺hunger game果D感覺，同埋3人真係要講合作

睇佢地打到咁上下再去收頭

Apex Legends 加油
食粥食飯睇你

手制ok架喎
我都係手制
玩慣仲好用過mouse
同埋隻mouse絕對冇你想像中咁好用
利申:用過mouse之後用返手制仲順

玩開手制,所以冇咩大問題

但一比人圍緊張個陣成日會按左R3出拳,出拳動作硬直又大

諗住買hori
隻mouse唔似PC咁靈活?

成班PUBG打手係到讚BUBG有咩好 真係笑撚左 係人都知BUBG係垃圾game APEX明顯屌打PUBG
係咪班PUBG狗唔舍得人轉場啊

呢隻最難搞係永遠打完一隊/打打下就有第二隊
野都未執又要開拖

d 畫面又係咁撚兒童向

我都試過 入緊彈出拳

諗住買hori K2/M2 但聽巴打講隻mouse控制唔夠手制好? 有無多D意見或者邊度有得試玩下

咁先正，冠軍唔係龜出黎

個個走得咁快又有技能隻game本身對aim既要求已經極高，仲要顧慮放技能走位，玩得廢果啲三個200甲係我面前同飯盒冇分別，經常一個人成場打二千傷以上carry隊team，隨機成分低左好多，技術含量高同低分野好撚大

唔知叫節奏快定慢
呢隻技術一般既玩家都有機會贏

利伸FPS廢柴
pubg KD應該得0.1
玩左幾場就退左錢
fortnite 好少少0.3左右
但玩左成個星期一場都無贏過 已棄
呢隻KD有0.5 但幾個廢柴fd玩左幾日贏過兩三場

我覺得手製易控d, 特別落指令快好多

我買過Hori k2, Hori mouse set完頂多都係pc mouse 嘅手感5成, 因為console set 咗dead zone, 同埋鏡頭上下移動慢過左右移動, 所以你冇可能set到同pc手感一樣, 最後我寧願花多少少時間練手制

隻game最正就係要不斷打交

遊戲上線一周玩家人數已經突破了2500萬，上周末同時在線人數峰值超過了200萬

先唔講畫風同創意，Apex個hit box真係做得唔錯wo同埋有新手教學。

我見好多人已經玩到好勁，最重要隻game死咗有得復活，唔會死咗就事不關己咁

執左走埋添喇傻仔

手機版比騰訊抄哂???
做左fact check未？

佢真係好神

有冇人玩ps4 version?覺得點？

易殺人好多, 不過隊友都廢好多

真係，起埋死剩一個都唔會話完全放棄mode

反而死剩嗰個可以擔大旗救隊友！

ps4手製按咩處決人？

《APEX英雄》上線僅一周已有外掛：透視自瞄、一槍倒地

要說時下最熱門的一款遊戲，當屬EA旗下的《APEX英雄》無疑。這款在國內外引發轟動效應的免費大逃殺遊戲，已經擁有超過2500萬的玩家。不過這不意味著EA可以高枕無憂，因為遊戲的外掛已經悄然氾濫了。

最近國外一位玩家在youtuber上展示了《APEX英雄》部分外掛效果。從視頻畫面來看，目前外掛已經包含最常見的透視自瞄，效果十分顯著。考慮到遊戲機制，一些英雄在選擇繞後或者釋放技能時，這些外掛能夠大大提升成功率。

透視還能看到血條

使用外掛的玩家並非個例，相反，目前亞服已經逐漸淪為外掛重災區。已經有不少玩家遇到莫名其妙被擊倒，或者蹲牆角被穿牆等情況。值得一提的是，這些外掛大多是從淘寶或者聊天軟件的群聊中流出，已經開始形成分銷網絡。

這自然不是EA樂意見到的，畢竟《APEX英雄》的設定從一開始就是強調團隊協作，而不是讓玩家成為“獨狼”，更不是去使用外掛等極端手段主宰全場。目前他們已經開始採取行動，對使用外掛的玩家採取封禁賬號的處理，但效果不甚明朗。

EA是個大公司，應該不會重蹈藍洞覆轍

遊戲僅上線一周就出現外掛，這簡直駭人聽聞。但FPS遊戲歷來都是外掛的重災區，幾乎任何一款遊戲都無法避免。無論是《絕地求生》還是更早以前的《CS:GO》，都曾是外掛的受害者。而如今《APEX英雄》“沒有外掛”的優勢也已經當然無存，能否繼續保持熱度，還得看EA接下來的運營手段了。

ps4 最高質

試過係一個小區域連續打左四隊，死剩我一個諗住跑去復活隊友，仆街仲有第五隊過黎殺左我

重生真係好感動，生命有take 2

執起兩隻隊友
打開地圖發現附近嘅重生點已經俾人用曬
唯一一個可行既重生點就係圈既反方向
穿過重重戰區
頭搖又尾擺 重生翻你兩個摯友 兩個戰友
然後

佢兩個一落地冇槍冇甲
分別比人一槍狙死同埋比散彈衝死

垃圾hori

外掛多撚到咁都有人玩
玩左2個鐘就搵到有外掛

如果清得掂外掛就變神作

ps4, 完全冇問題

ea就算啦
好彩玩緊ps4版

pubg係衰打擊外掛不力
系統調教 改良太渣
同埋更新慢

on9先係ps4玩呢啲game，我都有ps4但絕對唔會玩

未落坑
但係pc遲早都係多外掛wor

真係 打完前面後面又黎人

多外掛我就唔玩囉，但我都係唔會係ps4玩呢啲game， 個人覺得手制唔好瞄，但買左ps4 mouse嘅話打啲手制黨又好似打智障

死個個都會好期待比隊友復活！

apex 節奏快好多 正好多
pubg 太慢....

係咪已經有鎖血外掛
明明已經打爆咗件甲
3打1打極都唔撚死

睇shroud 玩apex 真係癲到

都有唔少人手制都玩得勁既

笑完有無咩介紹

有d人用手制瞄得好撚快架 你未見過d人用手制甩狙姐

勁

做直播唔駛咁認真

玩熟左其實手製都好快

真

聽講平台係共通
即係ps4 pc xbox 一齊玩架喎

玩殺人 我玩cs好過

唔係共通
但以後會唔會共通就唔知啦

如果ea玩強制共通 其實同自殺無分別
實得罪主機玩家

真？今晚試下先

係囉 俾電腦d外掛屈死

隻GAME個熱潮唔知仲可以頂到幾耐
PUBG就一年差不多比Fortnite打殘
Apex Legends 就現時TWITCH直播人數最多

pudg 敗北係執嘢時間

無,遲啲先會有

pubg就算啦
ow咩game黎?

Surface pro 玩唔玩到

剩係覺得APEX D槍有D難用
有幾支勁到開花
有幾支射曬成排彈中人都唔死既

真係勁多外掛 隻game應該好收皮

上淘寶見啲外掛都好貴下 600幾蚊一個月應該都少啲

鎖住中國自己一個ser
外掛問題解決九成

應該下次更新會buff啲槍嘅數值發覺長期有幾把都無人用

到時又會一地玻璃碎

開波執唔到支勁野真係俾對面射到開花
有幾支槍真係極膠
好唔平衡,個個都用死某幾支狙同散彈,重機都有支好用,輕機就

6舊水買完祝佢永遠ban ip

遊戲僅上線一周就出現外掛，這簡直駭人聽聞。

睇到呢句就覺得篇野係一篇風向文

課金幾十萬大把人比得起，幾百蚊ban一次都有排佢玩

有邊個會咁無聊狂買外掛黎俾人BAN,呢D爽幾日就悶啦

點樣覺得係外掛？

下隻br王者應該就係apex 行真實風格

散彈槍真係好屈又大範圍又打得遠，痛到痴線

而家twitch pubg 是apex legend觀看人數既10/1

好多風向文都是pubg戰隊作出黎，因為無人玩pubg，pubg電莖損手就要失業兼賠錢

mouse keyboard輕鬆一路行一路喵一路射
仲可以得閒拍下spacebar彈下彈下

手製都唔係個個老手做到

反而我覺得執死人箱唔夠方便，d格太大,可以細番一半

執箱佢特登做到咁，等你執箱既時候要take risk，唔似pubg咁on9自動執

其實有d似titan

反而覺得入面D細節位似COD